如果陳奕迅個女考試考得差會唔會比老豆屌

你又話妳若要做最尾一名絕對允許嘅

佢好早講到明唔撚會點理同管個女

「死女包讀到咁 係咪要老豆得返一粒都要屌你！」

佢夠話佢個女可以後補個哥哥